早幾日踢過下波,你問我答

有美斯幾多成功力

仲記唔記得個14號？

鳩

記得個13號多D